我就係琴日嘅南亞仔.

我就係琴日嘅南亞仔.

你開咁多個負面POST做乜姐?

負你老母
爭氣啲啦和理豬

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊